如果希特拉再生投胎係香港會做到d咩

係咪入左fine art啦